「明愛」degree social work interview 一問

「明愛」degree social work interview 係點？

一分鐘英文自我介紹，一條英文時事題，之後中文小組討論？

有冇人可以解答下，如果大家有經驗可唔可以分享下？

呢啲咁既degree都要interview?

都要架

香港地都幾on9
仲有咁多垃圾文憑社畜